一人一張GIF回應林鄭月娥

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

死圖

一睇到第三條，就知機會黎啦飛雲